CCTVB spin去教育大學民主牆蔡若連喪子文章

做篇文仲大過跳樓報導

人民英雄

等左一晚，CCTVB先搵到位spin

係，仲於有位入

隨時係自編自導大龍鳳囉！！！

話唔定係CCTVB揾人去貼，咁先有嘢報

又要屌又要睇，又要話陳雲痴線，又要理佢講左乜

根本就無死過人

貼出嚟條友都係想比多啲人睇姐
咁咪幾好

唔好意思，食緊茶記焗睇，但全場人都話抵死

下次貼吳得掂當年篇野出o黎，無得spin

想像到 有人拍手大叫 好 死得好

當初唔委任呢條友，就算今日同樣發生同一事件，一定無咁多賀電

即係証明特登唔報囉

根本全香港人都唔抵得D鳩官咁撚高人工，仲要係教育局，香港教育垃圾係社會共識